24/3波台波衫船P仲有沒有人報名？

開多五個名額，夾三百，留低telegram

Dress code：足球球衣（唔著落場版預左被人笑）

報

參加既話有冇機會同咩咩女神合照?

又消失左